搵食艱難】詐騙集團無底薪 3個月食白果得盒飯

搵食艱難，肆虐兩岸三地的電話詐騙集團，原來也有辛酸。台灣一名男子租用新竹一處公寓作基地，找來7人打電話詐騙中國人，日前被警方查獲。他指，當日與上線約定抽詐騙所得3%當報酬，但3個多月都沒騙到人，沒拿到報酬。成員更向警方抱怨：「一毛錢都沒有，只有便當吃，實在做得很嘔。」